【集思廣益】晚飯食到好飽可以點算

除咗扣喉

企
散步
飲茶

都係果d

坐 坐就會大部份嘅能力都會去哂胃部進行消化 所以你至會覺得食飽眼訓 呢個現象

第一次聽